1q題 小學生最驚食咩魚

3頁開估

白飯魚

don't
升
斑

秒

ching 重口味喎

唔好咁快秒得唔得

師兄係我老母果代 坐咗十幾碌
係咪收監前聽咗呢個笑話 笑到放監仲想分享俾大家聽?

足以證明𠵱到唔係child燈
係老燈